WHY D有背景人士咁鍾意借夜冷鋪過橋

蓋清呢間電器鋪來喎